買股票，最重要係信念！

最緊要揸緊個信念，大熊市都奈你唔何呀！
股市升跌？幻覺黎架姐！嚇我唔到既！正股驚閪！